各位同路人幫幫手起呢條友底，條友幫黑警拉人

呢張夠清 幫推

方中信咁既